建議加入會員唔找數就ben嘅條例

幫幫呢條垃圾

ban

你都冇找數wor

呢張係改圖黎

你follow我😷😷😷

我支持你呀反, 反正連尼住一定知道邊個係真邊個假

梗係啦，如果唔係點狙擊你

G持

G持ban柒樓主

G持Sam柒樓主